大家係hall試過煮咩食

唔想成日出街食 但又諗唔到煮乜

佛跳牆

一定要有一個電飯煲
蒸水蛋蒸肉餅蒸排骨

劈友劈到好似劈友方 用咗佢條仔嚟煲湯

系

臭豆腐

雞蛋仔都整過

C打好正

屌有次有人煲茶葉蛋
成層都好香

炸雞翼

Roommate

營多
炒丁
冷烏冬
煎腸仔

煲綠豆湯水當粥食兩餐
或者煮一大包可樂雞翼 大滿足

意粉
煎較
意大利雲吞
一丁
營多
飯

蕃薯圓

女

焗薯

煮耶穌